深水埗維記！

第一張相打橫唔到！

近年已經好垃圾

咁都要加密 笑撚左

垃圾，只係一間普通過唔普通嘅地踎餐廳，叫個麵叫杯嘢收成50蚊，值唔值呀
都唔明點解咁多人排隊要食，我自己永遠唔會再幫襯

你都幾撚on9下

十幾年前幾好食 而家垃圾

垃圾

十幾年前係點我就唔知，但我每次食都會叫咖央西多士，真心不錯

上幾次去都唔洗排隊 熱潮減退

咖央多去尖沙咀橋底街市食 好似係

我有時會係元朗某海南雞飯食

冇人食啦 冇特別

食開屎？

上年食過唯一一次，好撚難食

麵包妹
我未食過維記，聽人講好似名過於實，但想試下咖央多士

豬潤我覺得幾嫩口

唔覺得好食
環境又唔好
坐得又逼
食過一次唔想再去

呢間垃圾從來都冇好食過，但就keep住排長龍

gogo吉嬸

除左維記，食豬潤麵仲有咩其他好選擇？